呢個世界無人會中意自己，永遠唔會有

就算我再努力做好自己去上進，就算我幾識打扮，都覺得自己會侮辱到人

溝女?咪玩啦，有無同理心，都會知人地唔撚會想見到我

清醒啲，世界唔係圍住你轉
好多嘢個天整定

未到姐，巴打唔使咁灰心

其實我同你一樣
互勉之

無錯

冇人鍾意我呀！
連我自己都唔鍾意自己呀！
落街連街邊隻狗都吠我呀！
呀呀呀呀呀呀呀！

點會

現代說永遠已經很傻

yes

有好感的女仔同我講鐘意啲靚仔

已經好好。
我直接俾人block 埋。

準備一陣再食下檸檬

正正經經…

其實做兵做朋友有咩唔好?
人地女仔肯同你講兩句嘢，都三生有幸啦